
                      hola haters. os podeis comer con patatas que la pelicula haya sido un exito en taquilla y que además sea una gran película donde una mujer da de ostias sin parar :)
        
            